(冇圖) 法官大人 正評 屌 負評唔屌

你自己都唔敢比正評啦

評已正

屌你老母 樣都睇唔撚到 你屌架巴士？

側面睇都咁唔靚

冇圖又話冇圖，有圖又，話冇樣 比你睇全相好冇

你問人屌唔屌 唔睇過個樣點知屌唔屌好 唔怪得宜家d變態佬望頭髮都打到飛機

腳都值得屌啦清

屌屌屌 屌埋你老母好唔好